\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Der kleine Troll}
\index[in]{Der kleine Troll}
\index[in]{Steigt so ein kleiner Troll}
\index[vw]{Autoren!mac!Der kleine Troll}
\index[vw]{Autoren!mac!Steigt so ein kleiner Troll}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Der kleine Troll}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Steigt so ein kleiner Troll}

\begin{tabbing}
1. \=Steigt so ein kleiner \=Troll von dem Fjell, \=n"ahert sich \=leis',\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf G\>\bf C\\
1. Steigt so ein kleiner Troll von dem Fjell, n"ahert sich leis',\\

\=hat in der Hand \=Hexenkraut, \=was niemand \=wei"s.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
hat in der Hand Hexenkraut, was niemand wei"s.\\

Ref.: Sitzt du am \=Feuer und die \=Lieder sind ver\=weht, \=dann \=bleib \=ganz \=stumm.\kill
\>\bf F\>\bf d\>\bf G\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
Ref.: Sitzt du am Feuer und die Lieder sind verweht, dann bleib ganz stumm.\\

\ \ \ \ \ \ \ Denn in dem \=Land, das dich um\=gibt, ist was er\=wacht \=und \=schleicht \=he\=rum.\kill
\>\bf F\>\bf d\>\bf G\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ Denn in dem Land, das dich umgibt, ist was erwacht und schleicht herum.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Pl"otzlich in deinem \=Nacken sp"urst du \=eiskalten \=Hauch;\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf G\>\bf C\\
2. Pl"otzlich in deinem Nacken sp"urst du eiskalten Hauch;\\

\=Atem des Trolls \=trifft dich wie \=giftiger \=Rauch.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
Atem des Trolls trifft dich wie giftiger Rauch.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Du f"uhrst den Becher \=Tee nun zum Mund, \=was zauderst \=du?\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf G\>\bf C\\
3. Du f"uhrst den Becher Tee nun zum Mund, was zauderst du?\\

\=Bl"utenstaub im \=Zaubertrank \=raubt dir die \=Ruh'.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
Bl"utenstaub im Zaubertrank raubt dir die Ruh'.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Wenn du in dieser \=Nacht deinen Schlaf \=findest nicht \=mehr,\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf G\>\bf C\\
4. Wenn du in dieser Nacht deinen Schlaf findest nicht mehr,\\

\=der kleine Troll \=macht uns're \=Tr"aume so \=schwer.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
der kleine Troll macht uns're Tr"aume so schwer.\\
\end{tabbing}

\begin{picture}(0,0)
\put(-155,-160){\includegraphics[width=100mm]{./Lieder/Bilder/troll}} 
\end{picture} 

\begin{angaben}{0}
W\&W: mac (Erik Martin)\\
FA: 195 GB: 218 LB: 292 TS: 484 PI:\checkmark
\end{angaben}
